應唔應該？

同男朋友分左手
分手前佢已經同緊其他女仔曖昧
過左一排佢話試過同其他女仔 覺得唔岩
所以佢就開始諗返起我
想同返我一齊
我應唔應該理返佢？

留名睇你最後心軟

傻的嗎